[PS4]數碼暴龍網路偵探2幾時有得買

12月14

邊度有同捆版訂
開訂未

我都想知, 係咪會連埋上一集

邊度有得預訂

連
其實呢隻你當係1代加強版
1代+dlc劇情

好想玩，邊度有得訂

仲記得上集要帶幾隻黃金大便獸升lv

我就冇訂 但應該大多鋪頭都有得訂 出街時見到有game鋪就問下

軍師USB

你想要實體限定？定純粹要nx size獸

實體

見到男主個樣
好驚整衰埋第1作
第1作真係正

想要埋cd是否不智

我已經賣左隻game, save仲係度, 玩唔玩到新呢集?

第一集幾好玩

你不如問賣左部PS4,仲玩唔玩到新呢集

港女啲兵係咁上下 仲想點

限定版幾多錢到?

旺角問左幾間都話唔開訂

台灣果面有

我見日文限定好似有開訂過

ssp gpoint有得訂

如果玩過第一集
今集淨係玩新個部份會唔會唔抵
又唔知新個part短唔短

Btw
係咪因爲當年日本冇出過第1集先係今集加埋入去

GAME都未出,鬼知新個PART抵唔抵玩咩